一對濕晒的腳仔

對波鞋濕晒 趁同事放假靜靜拎佢對鞋著

D女女對腳咁細腳踭痛

腳趾呢?

弘b曳曳

好難行

男人腳趾 唔影

弘b時男時女

羊b都係

偷影女同事

我冇呀

j ed

魔牙

扯左

我只係大肥佬 大家唔好玩我啦

連登logic
gay 佬出真gay 腳膠post= 磨牙
絲打/巴打出 真絲腳膠post=
男人腳， 肥婆 ， 偽絲， 雞，公廁，
呃不到我，是男人腳

成班細路到時
我俾碌蕉你含

睇你仲笑唔笑得出

冇錯 男人腳

整濕埋人地對鞋

我唔care喎

我用紙抹乾腳先

臭臭